South Park 八年前已經預言左偷選票

S16E14

佢都話武肺係屌完蝙蝠再屌穿山甲得黎啦

有我粉腸同茂利，仲有蛋散同碌葛